# English translations for resourcemanager.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the resourcemanager
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: resourcemanager 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-05 20:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-05 12:08+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: en\n"
"Language-Team: en <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: resourcemanager/controllers/account.py:28
#: resourcemanager/controllers/account.py:48
#: resourcemanager/controllers/account.py:66
#: resourcemanager/controllers/admin.py:981
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: resourcemanager/controllers/account.py:29
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:72
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: resourcemanager/controllers/account.py:32
msgid "Current Password"
msgstr "현재 암호"

#: resourcemanager/controllers/account.py:36
#: resourcemanager/controllers/account.py:74
msgid "New Password"
msgstr "새 암호"

#: resourcemanager/controllers/account.py:37
#: resourcemanager/controllers/account.py:75
msgid "Confirm Password"
msgstr "암호 확인"

#: resourcemanager/controllers/account.py:40
#: resourcemanager/controllers/account.py:78
msgid "Passwords do not match"
msgstr "암호가 일치하지 않습니다"

#: resourcemanager/controllers/account.py:49
msgid "Request Password Reset"
msgstr "암호 재설정 요청"

#: resourcemanager/controllers/account.py:52
msgid ""
"Request for password reset will be emailed to your address. You can only "
"use it once and it is valid only for a limited amount of time."
msgstr "암호 재설정 요청은 사용자 이메일 주소로 전송됩니다. 1회만 사용 가능하며, 시간 제한이 있습니다."

#: resourcemanager/controllers/account.py:54
msgid "User E-mail"
msgstr "사용자 이메일"

#: resourcemanager/controllers/account.py:67
msgid "Reset Password"
msgstr "암호 재설정"

#: resourcemanager/controllers/account.py:71
#: resourcemanager/controllers/admin.py:755
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: resourcemanager/controllers/account.py:109
msgid "Password changed."
msgstr "암호가 변경됨."

#: resourcemanager/controllers/account.py:132
msgid "Password reset request has been sent. Please check your email."
msgstr "암호 재설정 요청이 발송됐습니다. 이메일을 확인하십시오."

#: resourcemanager/controllers/account.py:160
msgid "Password has been set. You can use it to login now."
msgstr "암호가 설정됐습니다. 이를 사용해 로그인 하실 수 있습니다."

#: resourcemanager/controllers/account.py:166
msgid "Invalid request. You password is managed by the OS."
msgstr "올바르지 않은 요청입니다. 암호는 OS에서 관리합니다."

#: resourcemanager/controllers/account.py:176
msgid ""
"You cannot change or reset your password here as it is managed by the OS "
"on \"{0}\""
msgstr "암호는 \"{0}\" OS에서 관리하므로 변경하거나 재설정 할 수 없습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:52
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:53
msgid "Bulk Import Users from the CSV File"
msgstr "CSV 파일에서 다수 사용자 가져오기"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:55
msgid ""
"This form allows administrator to import the users in bulk using the CSV "
"file.\n"
"    The CSV file is expected to have following columns: User Name, Email "
"Address, Display Name,\n"
"    semicolon-separated list of group names the user should be member of."
" It must use UTF-8\n"
"    encoding."
msgstr "관리자는 이 양식을 사용해 CSV 파일을 사용하는 다수 사용자를 가져오기 할 수 있습니다.\n    CSV 파일은 다음 열을 갖추고 있습니다: 사용자 이름, 이메일 주소, 디스플레이 이름,\n    세미콜론 (;)으로 구분한 구성원 그룹명 목록. UTF-8\n    인코딩을 사용해야 합니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:60
msgid "CSV Users File"
msgstr "CSV 사용자 파일"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:61
msgid "Must be a valid CSV file"
msgstr "유효한 CSV 파일이어야 함"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:63
msgid "If User with the Name Exists"
msgstr "이름이 있는 사용자인 경우"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:64
#: resourcemanager/controllers/admin.py:71
msgid "Skip CSV user (don't do anything)"
msgstr "CSV 사용자 건너뛰기 (작업 없음)"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:65
msgid "Overwrite the properties and replace the group membership"
msgstr "속성 덮어쓰기 및 그룹 구성원 교체"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:66
msgid "Overwrite the properties and merge the group membership"
msgstr "속성 덮어쓰기 및 그룹 구성원 병합"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:67
#: resourcemanager/controllers/admin.py:72
#: resourcemanager/controllers/admin.py:78
msgid "Abort the import"
msgstr "가져오기 중단"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:70
msgid "If Different User with the Email Exists"
msgstr "이메일이 있는 다른 사용자인 경우"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:75
msgid "If Group does not Exist"
msgstr "그룹이 없는 경우"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:76
msgid "Skip the group assignment (don't do anything)"
msgstr "그룹 할당 건너뛰기 (작업 없음)"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:77
msgid "Add the new group and add user to it"
msgstr "새 그룹 추가 및 여기에 사용자 추가"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:81
msgid "Skip the first row (heading)"
msgstr "첫 번째 행 건너뛰기 (머리글)"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:91
msgid "Result of the Bulk User Import"
msgstr "다수 사용자 가져오기 결과"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:93
msgid "Operation Log"
msgstr "오퍼레이션 로그"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:134
#: resourcemanager/model/configuration.py:135
msgid "Submission Template"
msgstr "제출 템플릿"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:135
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:136
#: resourcemanager/controllers/admin.py:139
msgid "Application"
msgstr "응용 프로그램"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:137
#: resourcemanager/controllers/admin.py:431
msgid "Command Executable"
msgstr "명령 실행 파일"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:138
#: resourcemanager/controllers/admin.py:432
msgid "Additional Options"
msgstr "추가 옵션"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:155
msgid "Are you sure?"
msgstr "수행하시겠습니까?"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:187
msgid "equals / contains"
msgstr "같음/포함"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:224
msgid "Relative paths are not allowed"
msgstr "상대 경로는 허용되지 않습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:225
msgid "Please enter a value"
msgstr "값을 입력하십시오"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:246
msgid "Cannot resolve hostname"
msgstr "호스트네임 해석 불가"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:262
msgid "Server Configuration"
msgstr "서버 구성"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:268
#: resourcemanager/controllers/admin.py:603
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:269
msgid "Resource Type"
msgstr "리소스 유형"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:270
msgid "Login Node"
msgstr "로그인 노드"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:271
msgid "System Service"
msgstr "시스템 서비스"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:272
msgid "Application Launch RSH"
msgstr "응용 프로그램 시작 RSH"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:273
msgid "User Directory Template"
msgstr "디렉터리:사용자 디렉토리 템플릿"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:274
#: resourcemanager/model/configuration.py:136
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:44
msgid "Submission Templates"
msgstr "제출 템플릿"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:275
#: resourcemanager/controllers/admin.py:613
#: resourcemanager/controllers/admin.py:760
#: resourcemanager/controllers/admin.py:882
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:297
msgid ""
"User Directory Template (use $HOME variable to substitute \n"
"                                 the user's home directory and $user_name"
" variable to substitute \n"
"                                 the user name)"
msgstr "사용자 디렉토리 템플릿 ($HOME 변수를 사용해 대체\n                                  사용자의 홈 디렉토리 및 $user _name 변 대체 \n                                 사용자 이름)"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:336
msgid "Resource Group cannot be renamed."
msgstr "리소스 그룹명을 변경할 수 없습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:342
msgid "System Service cannot be changed."
msgstr "시스템 서비스를 변경할 수 없습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:348
msgid "  "
msgstr "  "

#: resourcemanager/controllers/admin.py:353
msgid ""
"  The reason is that this Resource Group is used for authentication,"
"                                        original value{} restored."
msgstr "  이 리소스 그룹이 인증에 사용되며 원래 값 {}가 복원되기 때문입니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:360
#, fuzzy
#| msgid "" "Cannot select SSH with Password for the System Service when Job
#| Manager " "is                                  configured to use the
#| Internal " "Authentication Mode.  Original value restored."
msgid ""
"Cannot select SSH with Password for the System Service when "
"{0.RT_JOB_MANAGER} is                                  configured to use "
"the Internal Authentication Mode.                                  "
"Original value restored."
msgstr "{0.RT_JOB_MANAGER}이(가) 내부 인증 모드를 사용하도록 구성된 경우                                  시스템 서비스용 암호로 SSH를 선택할 수 없습니다.                                   원래 값이 복원됩니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:367
msgid "Resource Group {} successfully updated."
msgstr "리소스 그룹 {} 성공적으로 업데이트 됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:383
msgid "Resource Group {} cannot be deleted because it's used for authentication."
msgstr "리소스 그룹 {}은(는) 인증에 사용되므로 삭제할 수 없습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:391
msgid "Resource Group {} successfully deleted."
msgstr "리소스 그룹 {} 성공적으로 삭제됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:403
#, fuzzy
#| msgid "" "Cannot select SSH with Password for the System Service when Job
#| Manager " "is                                  configured to use the
#| Internal " "Authentication Mode.  Original values restored."
msgid ""
"Cannot select SSH with Password for the System Service when "
"{0.RT_JOB_MANAGER} is                                  configured to use "
"the Internal Authentication Mode.                                  "
"Original values restored."
msgstr "{0.RT_JOB_MANAGER}이(가) 내부 인증 모드를 사용하도록 구성된 경우                                  시스템 서비스용 암호로 SSH를 선택할 수 없습니다.                                   원래 값이 복원됩니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:409
msgid "Resource Group {} successfully created."
msgstr "리소스 그룹 {}이(가) 성공적으로 생성됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:449
#: resourcemanager/controllers/admin.py:607
msgid "Queue or Partition Name"
msgstr "대기열 또는 파티션 이름"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:494
msgid ""
"Another Application Config with the same Application exists for this"
"                                    Submission Template, please try "
"again."
msgstr "이 제출 템플릿에 동일한 응용 프로그램이 있는 다른 응용 프로그램 설정이 존재합니다. 다시 시도하십시오."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:507
msgid "Application Config with Application {} successfully created."
msgstr "응용 프로그램 {}을(를) 사용한 응용 프로그램 구성이 성공적으로 생성됨."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:530
msgid ""
"Another Application Config with the same Application exists for this"
"                                          Submission Template, please try"
" again."
msgstr "이 제출 템플릿에 대해 동일한 응용 프로그램이 있는 다른 응용 프로그램 설정이 존재 합니다. 이 제출 템플릿에 동일한 응용 프로그램이 있는 다른 응용 프로그램 설정이 존재합니다. 다시 시도하십시오."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:543
msgid "Application Config with Application {} successfully updated."
msgstr "응용 프로그램 {}을(를) 사용한 응용 프로그램 구성이 성공적으로 업데이트됨."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:555
msgid "Application Config successfully deleted."
msgstr "응용 프로그램 구성을 성공적으로 삭제했습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:564
msgid ""
"Please enter number of days (optional) and specify time with format "
"HH:MM:SS.        Examples: 5 days, 00:00:00 (5 days; note that the "
"00:00:00 is required), 1 day, 20:3:50 (1 day, 20 hrs, 3 min,         50 "
"sec), 00:01:00 (1 min; note the 00 in the hrs place is required), "
"100:05:0 (100 hrs, 5 min; note a 0 or          00 is required in the sec "
"place)"
msgstr "일 수 (선택 사항)를 입력하고 시:분:초 형식으로 시간을 지정하십시오.        예: 5일, 00:00:00 (5일; 00:00:00로 지정해야 함), 1일, 20:3:50 (1일, 20시간, 3분, 50초), 00:01:00 (1분; 참고 시를 00로 지정해야 함), 100:05:0 (100시간, 5분; 참고 초를 0 또는 00으로 지정해야 함)"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:604
#: resourcemanager/model/configuration.py:36
msgid "Resource Group"
msgstr "리소스 그룹"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:605
msgid "Install Path"
msgstr "설치 경로"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:606
#: resourcemanager/controllers/admin.py:644
msgid "Job Launch Options"
msgstr "작업 시작 옵션"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:608
msgid "Parallel Environment"
msgstr "병렬 환경"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:609
msgid "Default Walltime"
msgstr "기본 월타임"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:610
msgid "Script Template"
msgstr "스크립트 템플릿"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:611
msgid "Keep Repositories"
msgstr "저장소 유지"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:612
msgid "App. Configs"
msgstr "App. Configs"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:636
#: resourcemanager/templates/admin/edit.xhtml:10
msgid "Edit "
msgstr "편집 "

#: resourcemanager/controllers/admin.py:639
msgid "Edit Application Configs"
msgstr "App. Configs 편집"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:640
msgid ""
"Script Template (leave empty to get it \n"
"                                   filled with the default template)"
msgstr "스크립트 템플릿 (기본 템플릿으로 채워진 \n                                  를 가져오려면 비워둡니다)"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:642
msgid ""
"Keep Job and Task Repositories (for \n"
"                                    troubleshooting purposes)"
msgstr "작업 및 작업 리포지토리 유지 (\n                                    문제 해결 목적)"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:714
msgid "Submission Template {} successfully created."
msgstr "제출 템플릿 {}이(가) 성공적으로 생성됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:727
msgid "Submission Template {} successfully updated."
msgstr "제출 템플릿 {}이(가) 성공적으로 업데이트됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:741
msgid "Submission Template {} successfully deleted."
msgstr "제출 템플릿 {}이(가) 성공적으로 삭제됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:749
msgid "Users and Groups"
msgstr "사용자 및 그룹"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:756
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:757
msgid "Display Name"
msgstr "디스플레이 이름"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:758
msgid "Created"
msgstr "생성일"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:759 resourcemanager/model/auth.py:70
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:47
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:802
#: resourcemanager/controllers/admin.py:815
#: resourcemanager/controllers/admin.py:982
#: resourcemanager/templates/login.xhtml:24
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:816
#: resourcemanager/controllers/admin.py:982
msgid "Verify Password"
msgstr "암호 확인하기"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:822
msgid "User {} successfully created."
msgstr "사용자 {}이(가) 성공적으로 생성됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:839
msgid ""
"Cannot remove administrator privilege for yourself.  Original values "
"restored."
msgstr "사용자의 관리자 권한을 제거할 수 없습니다. 원래 값 복원됨."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:848
msgid ""
"Another user with the same email address exists.  Original values "
"restored."
msgstr "동일한 이메일 주소를 가진 다른 사용자가 존재합니다.  원래 값 복원됨."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:854
msgid "User {} successfully updated."
msgstr "사용자 {}이(가) 성공적으로 업데이트됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:863
msgid "Cannot delete current administrator account."
msgstr "현재 관리자 계정을 삭제할 수 없습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:868
msgid "User {} successfully deleted."
msgstr "사용자 {}이(가) 성공적으로 삭제됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:880
msgid "Group Name"
msgstr "그룹 이름"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:881
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:903
msgid "Group {} successfully created."
msgstr "그룹 {}이(가) 성공적으로 삭제됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:909
msgid "Group {} successfully updated."
msgstr "그룹 {}이(가) 성공적으로 업데이트됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:916
msgid "Group {} successfully deleted."
msgstr "그룹 {}이(가) 성공적으로 삭제됐습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:960
msgid "Users successfully imported."
msgstr "사용자 가져오기에 성공했습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:962
msgid ""
"User import failed. All changes were rolled back.\n"
"Error: {}"
msgstr "사용자 가져오기에 실패했습니다. 모든 변경사항이 원래대로 돌아갑니다.\n오류: {}"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:963
msgid "User import failed."
msgstr "사용자 가져오기에 실패했습니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:981
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:981
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:981
msgid "No file chosen"
msgstr "선택된 파일 없음"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:981
msgid "Browse"
msgstr "찾아보기"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:982
msgid "Create"
msgstr "생성하기"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:983
msgid "Please enter an email address"
msgstr "전자메일 주소를 입력하십시오"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:984
msgid "An email address must contain a single @"
msgstr "이메일 주소에는 하나의 @ 기호가 포함돼야 합니다."

#: resourcemanager/controllers/admin.py:985
#, python-format
msgid ""
"The username portion of the email address is invalid (the portion before "
"the @: %(username)s)"
msgstr "이메일 주소 중 ID 부분이 올바르지 않습니다 (@ 앞부분: %(ID))"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:987
#, python-format
msgid "An error occured when trying to connect to the server: %(error)s"
msgstr "서버 연결 시도 중 오류가 발생했습니다: %(오류))"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:989
#, python-format
msgid ""
"The domain portion of the email address is invalid (the portion after the"
" @: %(domain)s)"
msgstr "이메일 주소 도메인 부분이 올바르지 않습니다 (@ 뒷부분: %(도메인))"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:991
#, python-format
msgid ""
"The domain of the email address does not exist (the portion after the @: "
"%(domain)s)"
msgstr "존재하지 않는 도메인입니다 (@ 뒷부분: %(도메인))"

#: resourcemanager/controllers/admin.py:995
msgid "{0.STAR_CCM_PRODUCT_NAME} {0.RT_JOB_MANAGER}"
msgstr "{0.STAR_CCM_PRODUCT_NAME} {0.RT_JOB_MANAGER}"

#: resourcemanager/controllers/root.py:105
msgid "User not found."
msgstr "사용자가 없습니다."

#: resourcemanager/controllers/root.py:107
msgid "Invalid Password."
msgstr "올바르지 않은 암호."

#: resourcemanager/controllers/root.py:111
msgid "Wrong credentials"
msgstr "올바르지 않은 자격 증명"

#: resourcemanager/controllers/root.py:129
msgid "Welcome back, {0}!"
msgstr "{0}님, 환영합니다!"

#: resourcemanager/controllers/root.py:143
msgid "Logout successful"
msgstr "성공적으로 로그아웃 됐습니다"

#: resourcemanager/lib/authorization.py:22
msgid "Only POST requests are allowed."
msgstr "POST 요청만 허용됩니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:37
msgid "You have been logged out, please log in"
msgstr "로그아웃 상태이므로 로그인 하십시오."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:45
#, fuzzy
#| msgid "You have been logged out, please log in to administer Job Manager"
msgid "You have been logged out, please log in to perform administration tasks."
msgstr "로그아웃 상태이므로 관리자 작업을 수행하려면 로그인하십시오."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:56
msgid "You must be a job manager (with \"manage jobs\" permission)."
msgstr "\"작업 관리\" 권한이 있는 작업 관리자여야 합니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:67
msgid "You must be a job creator (with \"create jobs\" permission)."
msgstr "\"작업 생성\" 권한이 있는 작업 작성자여야 합니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:78
msgid "You must be the job owner."
msgstr "작업 소유자여야 합니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:104
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can access the job."
msgstr "작업 또는 작업 관리자의 소유자 (\"작업 관리\" 권한이 있는 경우)만 작업에 액세스 할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:121
msgid "You must be the task owner (owner of the task's job)."
msgstr "작업 소유자 (타스크의 작업 소유자)여야 합니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:137
#: resourcemanager/lib/authorization.py:205
msgid ""
"Only owner of the task/job or job manager (with \"manage jobs\" "
"permission) can access the task."
msgstr "작업/작업 또는 작업 관리자의 소유자 (\"작업 관리\" 권한이 있는 경우)만 타스크에 액세스할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:163
msgid ""
"You must be a job creator (with \"create jobs\" permission) to create a "
"new job."
msgstr "새 작업을 생성하려면 작업 작성자 (\"작업 생성\" 권한이 있는)여야 합니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:171
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can delete the job."
msgstr "작업 또는 작업 관리자의 소유자 (\"작업 관리\" 권한이 있는 경우)만 작업을 삭제할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:180
msgid "Only owner of the job can submit the job."
msgstr "작업 소유자만 작업을 제출할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:188
msgid "Only owner of the job can finish the job."
msgstr "작업의 소유자만 작업을 완료할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:196
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can terminate the job."
msgstr "작업 또는 작업 관리자의 소유자 (\"작업 관리\" 권한이 있는 경우)만 작업을 종료할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:214
msgid ""
"Only owner of the job or job manager (with \"manage jobs\" permission) "
"can create a new task for the job."
msgstr "작업 또는 작업 관리자의 소유자 (\"작업 관리\" 권한이 있는 경우)만 작업에 대한 새 작업을 생성할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:223
msgid "Only owner of the task/job can launch the task."
msgstr "작업/작업의 소유자만 작업을 시작할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:231
msgid "Only owner of the task/job can terminate the task."
msgstr "작업/작업의 소유자만 작업을 종료할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:239
msgid ""
"Only owner of the task/job or job manager (with \"manage jobs\" "
"permission) can delete the task."
msgstr "작업/작업 또는 작업 관리자의 소유자 (\"작업 관리\" 권한이 있는 경우)만 작업을 삭제할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:248
msgid "Only owner of the task (task's job) can access task files."
msgstr "타스크 (타스트의 작업) 소유자만 작업 파일에 액세스할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:256
msgid "Only owner of the task (task's job) can add files to the task."
msgstr "타스크 소유자만 작업에 파일을 추가할 수 있습니다."

#: resourcemanager/lib/authorization.py:264
msgid "You must have the permission to use the template to access it."
msgstr "템플릿을 사용해 액세스할 수 있는 권한이 있어야 합니다."

#: resourcemanager/model/auth.py:69
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: resourcemanager/model/auth.py:108
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: resourcemanager/model/auth.py:109 resourcemanager/templates/master.xhtml:46
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: resourcemanager/model/bl.py:63
msgid "The job with the given id: {0} could not be found"
msgstr "ID가 {0}인 작업을 찾을 수 없습니다"

#: resourcemanager/model/bl.py:118
msgid "\"requested_resources\" required when creating job for the submission."
msgstr "제출을 위한 작업 생성 시 \"requested_resources\"가 필요합니다."

#: resourcemanager/model/bl.py:124
msgid "\"walltime\" must be specified as float number of seconds. Error: {}"
msgstr "\"walltime\"은 부동 숫자(초)로 지정해야 합니다. 오류: {}"

#: resourcemanager/model/bl.py:133
msgid ""
"Creation of the local jobs/tasks is not allowed. Pass the submission "
"template to create a new job."
msgstr "로컬 작업/타스크 생성은 허용되지 않습니다. 제출 서류 템플릿을 전달해 새 작업을 생성합니다."

#: resourcemanager/model/bl.py:162
msgid "Only the owner can submit the job."
msgstr "소유자만 작업을 제출할 수 있습니다."

#: resourcemanager/model/bl.py:164
msgid ""
"Job must have the submission template and requested resourcesset before "
"submission."
msgstr "제출 전 작업 템플릿과 요청된 resourcesset이 있어야 합니다."

#: resourcemanager/model/bl.py:167
#, python-format
msgid "Job has already been submitted, submission id: %s"
msgstr "작업이 이미 제출된 경우, 제출 id:%s"

#: resourcemanager/model/bl.py:170
#, python-format
msgid "Only pending job can be submitted. Current job state is %s"
msgstr "보류 중인 작업만 제출할 수 있습니다. 현재 작업 상태는 %s입니다"

#: resourcemanager/model/bl.py:431
#, python-format
msgid ""
"Task can be created only for the job with pending, queued, or running "
"status. Current job status %s."
msgstr "보류·대기·실행 중 상태인 작업에만 작업을 생성할 수 있습니다. 현재 작업 상태 %s."

#: resourcemanager/model/bl.py:965
msgid "Could not find the submission template with the given name: {0}."
msgstr "{0}라는 이름을 가진 제출 템플릿을 찾을 수 없습니다."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:37
msgid "Invalid password."
msgstr "올바르지 않은 암호."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:51
msgid "Could not find the user for the given email address."
msgstr "해당 이메일 주소에 맞는 사용자를 찾을 수 없습니다."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:64
msgid "Invalid user name."
msgstr "올바르지 않은 사용자 이름."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:112
#, fuzzy
#| msgid "Job Manager password reset request"
msgid "{0.RT_JOB_MANAGER} password reset request"
msgstr "{0.RT_JOB_MANAGER} 암호 재설정 요청"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:114
#, fuzzy
#| msgid "" "\n" "    Hello,\n" "\n" "    Request for the password reset was
#| generated for your Job Manager " "account.\n" "    Follow this link to reset
#| your password: {0}. The link is only valid " "for {1} hours.\n" "\n" "    If
#| you did not request the password reset, ignore this message or " "contact
#| your system\n" "    administrator.\n" "\n" "    Best regards,\n" "    Job
#| Manager System\n" "    "
msgid ""
"\n"
"    Hello,\n"
"\n"
"    Request for the password reset was generated for your "
"{2.RT_JOB_MANAGER} account.\n"
"    Follow this link to reset your password: {0}. The link is only valid "
"for {1} hours.\n"
"\n"
"    If you did not request the password reset, ignore this message or "
"contact your system\n"
"    administrator.\n"
"\n"
"    Best regards,\n"
"    {2.RT_JOB_MANAGER} System\n"
"    "
msgstr "\n    안녕하세요,\n\n    귀하의 {2.RT_JOB_MANAGER} 계정에 대한 암호 재설정 요청이 생성되었습니다.\n    {0} 링크를 사용하여 암호를 재설정하십시오. 이 링크의 유효 시간은 {1}시간입니다.\n\n    암호 재설정을 요청하지 않으신 경우, 이 메시지를 무시하거나 시스템\n    관리자에 문의하시기 바랍니다.\n\n    감사합니다.\n    {2.RT_JOB_MANAGER} 시스템\n    "

#: resourcemanager/model/bl_account.py:139
msgid ""
"Invalid reset password request key. It might have been used already or "
"you successfully logged in meanwhile. Try to reset the password again."
msgstr "암호 재설정 요청 키가 올바르지 않습니다. 이미 사용됐거나 로그인이 되었을 수 있습니다. 비밀번호 재설정을 다시 시도하십시오."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:143
msgid ""
"Reset password request key has expired. You have to generate a new "
"password request."
msgstr "암호 재설정 요청 키가 만료됐습니다. 새 암호 요청을 생성해야 합니다."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:184
#, python-format
msgid "Created a new group %s"
msgstr "새 그룹 %s 생성"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:186
#, python-format
msgid "Group %s does not exist. Aborting import."
msgstr "그룹 %s은(는) 존재하지 않습니다. 가져오기를 중단합니다."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:188
#, python-format
msgid "Skipped group %s for user %s"
msgstr "사용자 %s가 건너뛴 그룹 %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:200
#, python-format
msgid "Email (%s) for the user %s is invalid. %s"
msgstr "사용자 %s의 이메일 (%s)이 올바르지 않습니다. %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:216
#, python-format
msgid "Invalid CSV file on line: %d. Expecting 4 columns, found %d: %s"
msgstr "행에 있는 올바르지 않은 CSV 파일: %d. 4개 열 예상, %d: %s 발견"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:221
#, python-format
msgid "Skipped empty line %d"
msgstr "건너뛴 빈 행 %d"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:229
#, python-format
msgid "Invalid CSV file on line: %d. User name cannot be empty. Found %d: %s"
msgstr "행에 있는 올바르지 않은 CSV 파일: %d. 사용자 이름은 필수 입력 항목입니다. %d: %s 발견"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:235
#, python-format
msgid "User with email %s already exists. Aborting import."
msgstr "이메일 %s 사용자가 이미 존재합니다. 가져오기를 중단합니다."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:238
#, python-format
msgid "Skipped user %s because of the duplicate email %s"
msgstr "중복된 이메일 %s로 인해 건너뛴 사용자 %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:245
#, python-format
msgid "Updated existing user %s and replaced the group membership: %s"
msgstr "기존 사용자 %s을(를)를 업데이트하고 그룹 구성원: %s을(를) 교체했습니다"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:249
#, python-format
msgid "Updated existing user %s and merged the group membership: %s"
msgstr "기존 사용자 %s을(를) 업데이트하고 그룹 구성원:%s을(를) 병합했습니다"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:252
#, python-format
msgid "User %s already exists. Aborting import."
msgstr "사용자 %s가 이미 존재합니다. 가져오기를 중단합니다."

#: resourcemanager/model/bl_account.py:254
#, python-format
msgid "Skipped existing user %s"
msgstr "건너뛴 기존 사용자 %s"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:258
#, python-format
msgid ""
"Invalid CSV file on line: %d. User email for the new user cannot be "
"empty. Found %d: %s"
msgstr "행에 있는 올바르지 않은 CSV 파일: %d. 사용자 이메일은 필수 입력 항목입니다. %d: %s 발견"

#: resourcemanager/model/bl_account.py:267
#, python-format
msgid "Created a new user %s with group membership: %s"
msgstr "그룹 구성원으로 새로운 사용자 %s 가 생성됨: %s"

#: resourcemanager/model/configuration.py:37
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:43
msgid "Resource Groups"
msgstr "리소스 그룹"

#: resourcemanager/model/configuration.py:236
msgid "Application Config"
msgstr "응용 프로그램 구성"

#: resourcemanager/model/configuration.py:237
msgid "Application Configs"
msgstr "응용 프로그램 구성"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:3
msgid "STAR-CCM+ Job Manager - About"
msgstr "STAR-CCM+ Job Manager - 소개"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:10
msgid "About Siemens Simcenter STAR-CCM+ Job Manager"
msgstr "Siemens Simcenter STAR-CCM+ Job Manager 소개"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:18
msgid "Job Manager Help"
msgstr "Job Manager 도움말"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:22
msgid "Help Link:"
msgstr "도움말 링크:"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:25
msgid "Job Manager Documentation"
msgstr "Job Manager 문서"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:35
msgid "Job Manager Version"
msgstr "Job Manager 버전"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:39
msgid "Product Version:"
msgstr "제품 버전:"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:43
msgid "Release Date:"
msgstr "릴리스 일자:"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:50
msgid "Build Number:"
msgstr "빌드 번호:"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:58
msgid "REST API Version"
msgstr "REST API 버전"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:62
msgid "Latest Version:"
msgstr "최신 버전:"

#: resourcemanager/templates/about.xhtml:66
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: resourcemanager/templates/error.xhtml:3
msgid "A "
msgstr "A "

#: resourcemanager/templates/error.xhtml:3
msgid " error has Occurred"
msgstr " 오류가 발생했습니다."

#: resourcemanager/templates/error.xhtml:7
msgid "Error "
msgstr "오류 "

#: resourcemanager/templates/index.xhtml:3
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:23
msgid "STAR-CCM+ Job Manager"
msgstr "STAR-CCM+ Job Manager"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:3
#: resourcemanager/templates/login.xhtml:14
#: resourcemanager/templates/login.xhtml:40
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:64
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:18
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:33
msgid "remember me"
msgstr "정보를 기억합니다"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:45
msgid "If you forgot you password you can reset it"
msgstr "암호를 잊어버린 경우 암호를 여기에서 재설정"

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:46
msgid "here."
msgstr "할 수 있습니다."

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:51
msgid "Use the OS password on \""
msgstr "OS 암호 사용 \""

#: resourcemanager/templates/login.xhtml:51
msgid "\". If you need to change or reset your password use your OS procedure."
msgstr "\". 암호를 변경하거나 재설정 해야하는 경우 OS 절차를 사용합니다."

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:25
msgid "Toggle navigation"
msgstr "토글 내비게이션"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:8
#: resourcemanager/templates/master.xhtml:31
msgid "Simcenter STAR-CCM+ Job Manager"
msgstr "Simcenter STAR-CCM+ Job Manager"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:38
msgid "Admin"
msgstr "관리"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:41
msgid "Admin Home"
msgstr "관리자 홈"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:49
msgid "Bulk Users Import"
msgstr "대다수 사용자 가져오기"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:56
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:59
msgid "About"
msgstr "소개"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:68
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: resourcemanager/templates/master.xhtml:75
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: resourcemanager/templates/admin/edit.xhtml:4
msgid " - Edit "
msgstr " - 편집 "

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:4
msgid " - "
msgstr " - "

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:4
msgid "s Listing"
msgstr "s 리스트"

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:21
#: resourcemanager/templates/admin/new.xhtml:10
msgid "New "
msgstr "새로 만들기 "

#: resourcemanager/templates/admin/get_all.xhtml:50
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: resourcemanager/templates/admin/new.xhtml:4
msgid " - New "
msgstr " - 새로 만들기 "

#: resourcemanager/templates/tw2/form_page.xhtml:3
msgid "STAR-CCM+ Job Manager - "
msgstr "STAR-CCM+ Job Manager - "

